知唔知我地輸d 咩

論能力,我地各界齊心
論人, 我地可以200萬+1

但點解革命到呢一刻
我地卻身心疲累

我地係輸自己
因為一個藍絲既挑釁,冒險被狗咬
我地為自由以戰, 藍絲算得咩, 何必理會

記得天琦講過咩

仲記得雨傘時, 我地點戰退藍絲

唔想再失任何一個手足喇, 我當你地係我既家人

大家要冷靜呀, 記住我地既目標係

五大訴求

冷靜呀, 手足

Be water